你班友係咪on9，講咩真普選獨立委員會？

五大訴求呀屌你老母

就算同我講情況最差都係要特赦先啦屌你老母，捉左咁多人，你唔係唔尋求特赦先呀，唔好講咩制度問題追究責任，我覺得呢啲野係可以做，但係大家都漏左一樣野，普選同委員會都唔係一日就可以完成，入面詳細既野又要執又要拖，拖到九月我地戰力就大減。

我地要既係特赦啊，你地係咪唔撚記得晒魚蛋發生咩事啊，啲手足比人捉晒，我唔會想再重演啊。

唔該，無論點，特赦一定係優先。

你啲前線捉一個少一個，到時比人捉晒，你覺得仲有邊幫你打天下，真普選委員會唔係唔要，但係一定無特赦咁優先囉，呢兩樣野淨係discuss 都拖一段時間啦。

唔好中計啊

真普選既話就自然個d野包得倒啦

點傾，今次又無大台，再且你覺得政府肯比真普選？到時咪又求其比返之前個普選你算，依家幾百個手足隨時比人清算啊